其實你地覺唔覺得叫人建制派係好唔應該?

係咪好覺呢?
咁麻煩叫番佢地保皇狗同賣港賊啦

講賣港賊我會以為你叫緊泛民班冚家祥

屌,有分別咩

係到唱雙簧
唱足三十年

Tbb新聞洗腦嘅技巧真係層出不窮

以前都會叫泛民本土 依加每日都用建制同非建制兩分立法會 講到建制真係有建設咁 非建制就專搞破壞 明明最破壞香港就係班獻世派

保蝗狗